<h2>조작 설명</h2>

1. serial.pde 가 setup 및 draw 함수를 포함

2. controlUI.pde 의 하단에 각 버튼 클릭, 슬라이드 값 변경 시 작동하는 메소드가 존재함

3. 전송을 원할 시, b.send("abc"); 로 abc 문자 전송 가능 (개행 자동으로 추가됨)

4. 진동모둘을 켜고 끌 시에 vib 3차원 배열을 사용하여 상태를 표기하면 시각화가 가능함. vib[0][1][2] 는 왼쪽, 1번째 행, 2번째 열의 모터를 가리킴

5. 장치와 연결 및 test 가 하고 싶은 경우, setup의 주석처리된 부분을 지우면 실행 시 자동으로 연결됨

6. 연결 후 실행 도중 연결이 끊어질 시, 프로그램은 자동으로 종료됨.